[有圖] 行夜山都撞到娘娘 仲想同我拖手仔 可以點做?

紡織娘landing

同佢講番句 「一起深巴舞」

跟住佢就飛起跳舞了

我試過比炸/草蜢踢到隻手流血

佢對腳啲倒刺好吉手 好正

呢蔡一傑

一起森巴舞？

一起釋迦舞

今日又有

捉住佢玩佢對大腿

係手上面爬黎爬去已經好治癒

btw大脾倒刺好正